要啲狗抬唔起頭做人！係街見到警犬就罵！街頭罵到街尾！

罵到佢地精神分裂！
香港人要團結！

一早就應該開始全民屌狗

而家已經少左好多狗係街到

試過，佢講句痴線就急急腳走，係後面繼續罵

呢個真
無人行咇

試過有班狗搭火車頭等
我臨關門前大叫警犬
佢地車上隔個窗紙啤我

都要個區多黃先得

唔好落單，最多咪抄身份證（記得要開cam），咁都怕點還眼？